係d咩令你仍然走到今時今日？

屋企？伴侶？恐懼？希望？

如果可以，希望可以知多少少巴絲既背景同生活。

怕死

怕窮

錢 女人 慾望